香港果d職業 乜師乜師 個地位應該點排？？

廚師包尾就緊？？
律師 飛機師 建築師頭三？

室內設計師

髮形師，美容師，咖啡師

豬肉切割師#1

醫師

全職大師

魔法師

Engineer

生化能量儲存師

奴隸

香港: 金錢師>>>>>>>>ALL

風水師>>> All

香港戰術分析師

M記炸薯條師

風水師》拳法師》黑社會

巫師

掃地師

Mk仔引以為傲既職業
財務策劃師一定係世界第一

哈根大師

蓋清炒場師